現實 vs Linkedin!!

如果現實嘅你係失業，會寫啲咩落 LinkedIn 度?

失業個時唔用LinkedIn
完

社會觀察師

Seeking meaning for my life(失業)

actively looking for my next role

Looking for OPPORTUNITIES | Life coach | Investor | Feminist

Social experimentist

Incoming CEO of Apple Inc

Slasher

Son

量地官
Measuring land officer

Talent acquisition | Relationship Management | Sociologist | BLM | Pursue Equality

lihkg CCTOY

OPPORTUNITIES Seekers | 4+ yr exp in XX | LIHKG Content Manager

Recruiting new boss

Entrepreneur, Executive | Personal Growth Specialist | Life Coach | Founder of

Writer, Author | LIHKG Editor | Content Management | Creative thinking | Media

jan 2020 - Present Life Coach